如果你係林鄭嗰仔。。。

其實，我想問你如果係林鄭嗰仔，會點回應你阿媽咁講？

咪撚害人啦老母 我E世要代你還架

割席啦屌

可惜佢2個都仆街仔黎

有咁既老母 我真係冇面見人

日日比百幾萬人屌老母

冇錯， 佢真係慈母嚟

佢一早洗晒佢兩個仔嘅腦啦，一定會覺得佢冇做錯

收手啦 八婆